（重開）（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

今次港共搞檢測動機昭然若揭，就係為左大家既DNA數據。但係大家仲未明究竟有幾大鑊。好多人以為自己唔做就唔關自己事，大家完全唔記得左DNA係遺傳物質，簡單D講，你有一半DNA來自你老豆，四份一from阿爺，八分一from太爺，如此類推。
搞DNA資料庫最陰毒地方係只要拎到少數人DNA，就可以監控大量近親。有你老豆老母DNA，即使你同你兄弟姐妹唔做檢測，都可以掌握你地DNA。將來"暴動"現場有你、你個仔、你個孫既DNA（例如血液、皮屑、毛髮、體液）都可以trace到你地拉到你地。
所以大家唔止自己唔做，更重要係咪比屋企廢老留DNA樣本。如果廢老堅持要做，大家就做孝子賢孫，幫手拎sample去交啦交之前大家識做啦

三個月前舊po:
（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

push

認真，非膠po

推

推，唉。